有無人記得啡色口大大長方形個套卡通叫咩名？

好想知

多毛仔？

Domo?

係啦

係咪叫多磨

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：